傳傾掂數 基斯文轉會風波平息

【Now Sports-體育】西班牙傳媒指，巴塞隆拿與馬德里體育會已就基斯文的轉會達成共識，風波已告平息。

西班牙《世界報》指，巴塞隆拿與馬德里體育會終就基斯文（Antoine Griezmann）的轉會餘波達成協議，據報巴塞將會為馬體會提供1500萬歐元，而同時擁有斟介5名馬體會球員的權利，當中包括沙奧尼古斯及荷西占美尼斯，但又不是優先收購權。

巴塞於轉會禁制令期滿前，涉偷步斟介當時效力馬德里體育會的基斯文，最終被西甲賽會罰款300歐元。之前有指即使巴塞如此被輕判，仍不認為自己犯錯，更稱會上訴，似乎連1元都不希望付出。如今看來巴塞明顯作出讓步。

至於馬體會之前一直指基斯文於5月公開表明離隊，是他跟巴塞早已「傾掂數」的證據，稱這宗交易早該在7月1日前完成，所以買斷價應該過億歐元。

圖片來源 : ©AFP